藍芽耳機 可連MacBook pro 同 手機 邊隻好？

藍芽耳機 可連MacBook pro 同 手機 邊隻好？
any recommend?

AirPods

Apple

AirPods pro

airpods 好貴
有咩其他牌子平D

airpod pro

點解唔用AirPod 用左兩年都係3日先差一次電！開心使用中

用得apple就買apple嘢啦

AirPods都貴咁你街邊求奇買啲藍芽耳機都得口拉

屌閪買部macbook就唔貴買個airpods就嫌貴

ok lo

蘋果系列一定係airpod 第一代係咪一千有交易

以apple 牌黎講
點解係airpod 唔係 beats
俾apple 收購之後 用同一塊晶片 連接一樣快同穩定

唔係咁簡單, 仲有好多嘢睇, 例如天線設計
同樣用h1, Powerbeats pro 伏到仆街, AirPods pro 又冇事

用緊powerbeat3 唔覺有咩問題
想知伏係邊

2k 都冇就算啦

powerbeats3 唔係true wireless 同埋用上代w1 chips, 完全2樣嘢
pbp 同AirPods Pro 都係tws 同用h1 chips

早期連登睇落pbp d comment, 有機會後期fit 左, 或者只係個別人問題
1. 無啦啦左右pair 唔到
2. 連an/舊機(i.e.6s) 成日斷
3. 通話收音有人話得有人話唔得

AirPods pro 一出就買左, 夾8+/11pro max/sony xperia1
1. 未試過
2. 冇舊ip, 但我連iPad mini4 又冇事. xperia1 出名藍牙接收差, 但冇問題
3. 普遍話差過airpods1/2, 但算收得好